攬炒成功左，然後沒有然後

三種人
最激進最前線，幾年後就拉曬
一般支持民主但唔敢正面對抗嘅移民
剩低唔敢抗爭又有勇氣走嘅嘅幾年後就變到藍絲咁麻木/做順民

想問一國一制後仲可以點？

*冇勇氣